係PTU訓練入面 係存在「拿喳招」

好多年前某狗親戚做左狗 入埋PTU 我個陣仲細個 問佢除左電視鎖人招數仲有乜野武技學過
「必要時撩陰插眼，佢地叫做LaJa Jiu，即係拿喳招」
發夢嘅朋友真係要小心 佢地咩都做得出 有人比人圍一定要救

推

推到你班狗都見到

推到你班狗唔敢用

Push

我冇野講

我要去廁所

我要搵律師

我要投訴你

我要驗傷

你可唔可以講啲大家唔知既嘢？

所以面對有裝備嘅爛仔 大家一定要救人

我淨係知義士比人插眼 我地唔夠人突破防線拉佢番嚟

學堂教過 佢地用番出嚟會覺得合理

我地唔插眼 買支大火電筒 比d光明佢地

十幾年前都係玩抬人個時搣拜拜肉咋
進化得幾快